著住九巴制服嘅女人喺巴士站撕文宣

頭先見到著住九巴制服戴晒口罩嘅女人喺巴士站撕文宣
有冇人見過 都撕咗幾多下

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

邊個巴士站

咩站都唔講

咩站..? 但九巴撕返巴士站文宣都正常

屯門龍門站

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

起碼影張相

而家惡撚到文宣到唔俾撕

如果係巴士站入面無得拗，唔通我貼去你屋企都唔撕得

巴士站就算普通街招廣告都會撕
平時啲廣告紙都有人定時清除